經過垃圾房既時候,你地會做咩?

出垃圾po
放屁
搵人擋

閉氣

打飛機

撚啲老鼠

射精

從來都唔洗經過

因為你已經身處緊

食屎

屋企不知幾乾淨

入去睇下有冇寶執